同你一齊咗三年多d，然後你話想自己一個想分手

即係自己出軌啦 垃圾